搵日請班廢老食澳牛有冇得諗？

尤其要請以下幾種︰
1) 平時慣咗攞曬咁多份免費報紙上茶樓坐低慢慢un嘅長者

2) 行兩步都話腳痛 啲牙甩曬吞嘢慢過蝸牛嘅長者

3) 脾氣暴燥 奄尖得嚟覺得全世界都欠咗佢嘅長者

4) 成日講大道理 覺得自己食鹽多過其他人食米 但係從來都冇人會認真聽佢地講嘢嘅長者

為咗請到更多長者食嘢，建議每半小時淨係頭3名入舖頭嘅長者免費，排隊區位於離門口25米外，一夠鐘就成班鬥快衝入去，以重新感受過去涯生涯死都係為咗斗零餐飯嘅珍貴回憶

做死伙記和增加衝突爆發
殘老大戰侍應

你出錢

澳牛放題

等班廢老入去比人屌下就啱架啦

3、4ok

1、2就算啦
特別係2 身體唔好佢都唔想
扮嘢除外

2純粹俾佢地一個參與機會
根據遊戲規則第2種人能夠跑出嘅機會好低

除非貪小便宜否則唔會參加
除非出小動作否則唔會跑出
贏到嘅人都係世界級
應該俾佢哋喺澳牛好好“享受”一下

要夾錢 不了

一日千幾蚊，令到老人家可以享受到高質素嘅服務，其實好抵

同連登仔講錢

拍攝當日啲老人家同伙記嘅表現
再賣俾報紙同電視台應該回到本

世界大戰抹黑宇宙了 Can u feel?

好快有youtuber抄橋再包裝下
一定會有片睇 放心

係搞就要搞大佢